三毛熱狗陳雲你深夜黎佔領連登當做左野？冇野呀？

日日都係咁，tvb 都囉黎做source

深夜少人黎佔領cap幅圖問判頭cam到水？